有冇人諗住買粉嶺啲樓？

睇緊牽晴間300幾呎 但係仲企緊五百萬頭
蝗蟲區都咁貴

就算買粉嶺都買名都, 帝庭軒果邊啦

有車牌就買粉嶺村屋住啦
地方大密度低又有車位 花園

近地鐵站300萬可以接受

盲架你？

名都都可以考慮 男朋友想近地鐵站

呢邊冇野食 買聯和墟個邊啦

粉嶺d樓都貴 要平真係屯門

買粉嶺不如買八鄉

巴打有無睇花都呀 平小小

粉嶺而家都幾方便 但多蝗

應該差唔多400呎 500萬算平

地你老母鐵

聯和墟果邊自成一角其實算好住, 大陸人度度都多佢無想像中嚴重, 係對要日日出市區番工果班人有D消磨意志

要拎回鄉証

本身都想 但大埔啲樓樓齡高 新起個啲又好山卡啦

呢D垃圾樓最多值400萬, 早5,6年連300萬都唔使
擺明升過龍

根本上水粉嶺好似已經割讓咗咁
個度D樓唔係比香港人買架

住左粉嶺嶺廿幾年，我有錢一定會搬出去第二區
粉嶺好既地方係算係比較靜（但近年都慢慢唔係）又多左好多蝗，返工每日見十個學生九個講普通話
食，除非係聯和墟，如果唔係選擇極少
買野，乜柒都冇，最近都要出大埔先叫有少少野行
交通近年係方便左，但基本上去市區都起碼一個鐘左右，正常人返工通勤時間都會好長
如果巴打生小朋友，仲要諗吓校網。北區依邊好既中學得鄧顯，其他都差幾皮
有錢考慮其他區好過啦

大埔以北基本上都唔考慮 除非你要成日返大陸 或者家人係曬果邊

簡到入黎粉嶺，即係你係最無實力個班用家！

要買粉嶺中心個邊啦， 四百中仲有野簡。

5球買到市區啦, 駛西買粉嶺咩

5球買到奧運站三房連套廁啦

小朋友要屋企人湊 佢地住上水 冇得揀

買架車住和興村個邊渣車返工 出街又得
行去華明村搭車又得

俾狗用

500幾萬買粉嶺300幾呎
水魚

住緊粉嶺完全認同
玩得夜啲返屋企先可尻憐

粉嶺屯門兩邊都睇過，粉嶺交通配套差d同太多蝗

無乜巴士咁

有270S 同N373 屌你正到嘔

我都住左粉嶺20年
粉嶺靜靜地幾好住

同樣十分鐘去火車

呢個價大埔天鑽啦

幾廿年樓，仲要唔近火車

摸頂到

天鑽d間隔係咪真係住得人

退休買黎住係幾好既

E加好多通宵巴士喎

牽情間地理風水全區最好
北方水氣直接畀百和路同馬會道U字形包到實一實
住得入面既做生意都幾發得

住左粉嶺南廿幾年，第一輪買左天鑽

我發覺好多人唔知

你真係信十分鐘？

信唔信都好，親身試下去行咪知，我同你講行上去11分鐘落山10分鐘你信唔信？

爸打有無睇過樓架，5球市區得二百幾尺一房 唔洗諗有細路

天鑽個價係粉嶺買到咩樓

聯和墟將來有天橋去火車站可以考慮

富榮綠表都唔得啦～

如果都係出市區翻工點解唔諗屯門天水圍？ 我覺得西鐵好過東鐵

天水圍唔係無位坐咩

其實朝早返工東鐵粉嶺站都唔會有位坐

粉嶺一定係搭巴士 仲一定係行去華明搭

天水圍： 天盛 樂湖 天耀 一定好於粉嶺

朝早巴士會有位坐咩 搭去邊先？

依家名都都要四球幾五球，又殘舊
買粉中好啲呀bro

其實兩邊都遠 睇邊度近自己屋企者
唔會住開上水 搬入天水圍掛

西鐵翻工放工無位坐啫， 辦公時間都算鬆動
東鐵除左夜晚11 點無人坐之外， 其他時間基本上九龍塘打後都迫爆

得華明會有位咁濟成個粉嶺南
去觀塘/荃灣/尖咀
出港島就唔駛行去華明

名都真係殘到.... 上水/粉嶺名都都係

第一城300尸都係450萬
做人做狗自己諗

上次上水名都部lift出事
先發現原來粉嶺名都都係用同型號既lift
買名都要預左夾錢做維修同換lift，呢啲都係支出黎

粉嶺名都唯一賣點就係火車站隔離，落雨也不怕...

住過牽晴間幾年，屋苑本身來講算係咁，但成個粉嶺配套好差，包括人質素好參差，所以已經搬走。

牽晴新淨啲，不過離港鐵站遠啲...
其實嗰邊交通ok, 靠巴士可以架喇
港鐵依家十二卡都好多人上，幾迫，遲下得返九卡，我諗上唔上到都成問題

華明個巴士站無敵

呢d 區留唔到人， 樓價長遠落後

記得唔好買呢頭啲村屋

親身行過

天橋算吧啦，最憎

2點後要係石廠落車行返屋企

快行上黎，8分鐘都到

粉嶺仲要住華明華心果頭
根本唔撚值咁貴
交通又唔方便
社區配套又差
又冇大商場
食黎食去都係果幾間
根本就係美食沙漠
仲衰撚過天水圍
樓主仲戇鳩鳩鍾個頭入去

利申 住左差唔多廿年 搬走左

返工永遠都要預多個零兩個鐘出門口 陰9公

住左花都廿年
住係度既蝗蟲唔算多

不過求其去邊度都要一個鐘

返粉嶺隨時耐過返大灣區

美食沙漠
我仲住緊

奸情軒 碧湖個商場 好似半死不活咁

粉嶺南啲車位 接近兩球野
想買架車代步都唔得

住緊啦 除左返工要個幾鐘出返港島 其他野都ok

住緊 無咩野好食 返工搭好耐車

我七八年前兩邊都住過
牽晴間其實幾好住
經過公園行去火車站都幾舒服

不過試過住市區地鐵站樓
就唔會想住返粉嶺

住左廿年
好鍾意粉嶺喎
靜靜地 好舒服
蝗既問題我反而覺得冇乜野 生活上冇乜點見
不過聽講幼稚園果啲好多普通話
偏僻就一定 我住牽晴間附近 15分鐘行到火車站
利申腳短
但其實好多巴士線 出港九都唔難

咁都叫多巴士線
對比大埔真係差幾皮
成日見大埔車黎左2-3架先有返北區車
東鐵又多蝗
不過環境上空氣好又靜啲
但如果第時結婚要搬都一定唔會揀返北區住
利申住左廿幾年

北區除左n73仲有咩通宵巴？
270s兩點半尾車又唔係全晚

N373

想要新界西通宵車
btw thanks

揀粉嶺不如揀太和,大埔墟
起碼交通已經好一大截啦
架架巴士都要兜入去華明一轉
淨係粉嶺上水入面都兜咗20分鐘
果d通宵車又連埋大埔一齊行
如果係咁點解唔揀大埔墟呢

粉嶺算好，上水更多

Agree,好多小蝗蟲

我屌佢上水廣場同火車站條橋仲多人過尖沙咀 嚇死人

之前住左十年名都，同層鄰居一個一個走哂 ，慢慢變左水貨倉同蝗蟲，睇樓問清楚

而家碧湖五年，賣點係中間個公園，放工行過都覺得舒服左，樓下牽情個巴士站區內叫做無得輸，不過真係美食沙漠

其實粉嶺靜靜地幾好，不過蝗禍嚴重，有小朋友就唔好北區喇，真係唔得，周圍都係幼蝗

利申 就搬

食物沙漠呢樣真 真係黎黎去去得個幾間

係，條橋遲早比蝗踩斷。
無乜必要我都唔想過去
好難想像點解上水仲有人投建制派

中小學都係蝗

美聯高級營業經理黃家明表示，牛頭角淘大花園P座中層04室，
面積322方呎，屬2房間隔，望山景，獲外區客購入作投資用途，
成交價約523.8萬，呎價16267元，據了解，
原業主於06年斥資132萬購入，是次轉手帳面獲利約391.8萬。

都唔知係邊個冇睇過樓

近大埔墟 得新達 個價錢同九龍灣有得fight🤦🏻‍♂️

大埔近火車站好似反而係唔好, 有啲巴士唔經特別係過海個堆?

真係唔好住粉嶺
交通配套仲衰過天水圍

岩～ 買淘大 / 得寶好L 過

粉嶺真係好垃圾呀

呢區好無生氣，如屋企人住粉嶺咁牽晴間都考慮得過，算好住，但外區搬入來建議考慮清楚，特別係結婚生仔。

粉嶺南無啖好食，又無大商場，呢兩個係最大缺點
買嘢最基本要落大埔 ，區內唯一優點就係比較寧靜
交通方面其實搭巴士都ok方便(因為九成係九龍返嚟既巴士都會先經粉嶺南 ，返工返學有位坐算方便架啦)
不過住到入華明咁遠去火車站都要行兩三個字，好多時要搭273駁腳
校網就算鳩算，中學得鄧顥係勁，其他好多都係假英中
不過如果有得揀就大埔沙田啦，贏九條街
希望幫到樓主

港島撚表示
買粉嶺同買深圳有咩分別？？

所以天鑽個價算好

碧湖，牽晴嗰邊，又無野食，又遠火車站，落雨出門都唔方便
同埋華明嗰邊好多童黨

如果大埔 大家有咩推介？

得一個戇鳩吹奏
其他全部屌

太和站附近啲私樓

日日好似山竹打風住粉嶺咪正囉，落馬洲/羅湖到上水有火車，大埔至紅磡有火車，淨係無人去維修粉嶺，果日你想返工都返唔到呀

簡得粉嶺都唔會有實力買到市區

粉嶺只考慮粉中
1)近火車站
2)質素比名都好
3)聯合墟去市區唔方便 (睇下夜晚/打風/落雨時條小巴龍就知)

住開粉嶺就唔會揀粉中名都，如果要舒服就碧湖牽晴，整體配套好少少，如果呎要平少少就聯和三寶（逸峰唔抵），花都手工差不了。粉嶺退休自住一流，真心舒服，不過校網係死症。

利申:之前同一時間有粉名帝庭碧湖，依家放剩一間，基本上粉嶺大部分屋苑都睇過，不過遲d要搬出市區了

粉嶺早幾年都仲未有咁多大陸人
呢幾年番黎朝早去火車站M記食個早餐已經全枱小蝗虫講普通話
粉嶺環境黎講真係靜靜地住得幾舒服，交通出市區我覺得都接受到
牽晴間算係粉嶺比較好既私樓啦...名都真係太殘太舊
聯和墟 帝庭軒 海聯果D得唔得

我都為校網，考慮搬

黎緊起皇后山邨有十幾座公屋wo

利申：Housing Contractor

如果你接受到坐多程小巴ok既。

x2。

唔係學校唔好，喺蝗仔女德育教養唔好。死症。

我諗住叫個仔唔好同佢地玩 等佢升中就搬返出去 唯有係咁

過來人上水撚（住咗成世），樓已賣，因為北區已玩完，住深圳好過佢．

比個5百萬住觀塘都得啦．

有細路千祈唔好住上水粉嶺，中小學全部蝗蟲．

如果要就屋企人住粉嶺，幼稚園可以係讀九龍塘。每日返工都見到有家長送子女九龍塘返幼稚園。

學生真係最得人驚，起碼一半係蝗蟲

帝庭軒唔近地鐵站 上次睇完戲等左廿分鐘先有的士 唔太岩上班人士 去邊都要答程車出左上水/粉嶺先

粉嶺都叫靜
入過馬鞍山未

花都 碧湖都幾好行 但超人zero離開左 粉嶺好快比怪獸全面入侵

粉嶺個d 好住咩

買和合石個d 仲好啦

你要出去/返屋企會好消磨意志
人地返到屋企沖完涼你仲坐緊車

吐公好易炒車 沙田馬場位例塞
坐巴士你預早半個鐘出門啦

上水粉嶺一家親 一半支那 點住
利申：住緊上水

可唔可以講多d

真係咁差咩
我都諗緊黎緊搬唔搬入粉中住
利申 本身住開大埔

歡迎巴打黎緊星期六5點半左右去上水走一轉

粉嶺應該無上水咁掛
粉嶺啲商場都無嘜藥房

交通黎講算係咁 得華明一個大巴士站
食野黎黎去去個幾間

結論 一個人住 2人世界可以一住
有仔囡真係唔好黎住 日頭多蝗到仆街
夜晚班蝗返晒大陸即刻環境寧靜晒

利申 住左華明25年

咁粉嶺的確比上水少d蝗/藥房。我呢排都唔敢去上水 (d蝗辦年貨)

On9
先住粉嶺
除非你經常番大陸
唔係去邊都遠
住左廿年

冇錯 我都有問我老豆老母果時買居屋做乜揀粉嶺
不過算啦 都冇怪佢地 果時佢地選擇買樓都已經好驚 驚自己供唔掂

住左廿幾年

果陣簡居屋
有沙田同粉嶺..
我老豆竟然簡左粉嶺
我果陣得1歲..如果早D學識講野實開聲屌撚柒佢

我自己住緊都同意...

agree..
粉嶺間居屋我都係當貨倉同上網之用

除左港島之外
自已揸車去九龍都係半個鐘之內
(如果19吐露唔塞 )
對比上水靜好多
不過校網真係差

無車唔好住粉嶺
鐘意揸車住一流

今年好了少少,多左架全日 270B..
如果夜晚 20:00 後
長沙灣回花都都係 30 min 之耐...
星期日都可以全日來回....
方便去黃金...又唔駛去太子/旺角轉車

最慘呢到d 車位又少又貴到喊
過1.5m真係買唔落手

我老豆沙士買樓揀左......沙頭角......

呢期上水好撚似佔中咁 蝗蟲黎晒辦年貨

得罪講句
講住
粉嶺比上水屯門元朗天水圍更差
講投資
升慢跌快，租金跑輸大市

講靜喎，大埔邊皮都好靜駛乜走去粉嶺

龍躍頭表示 5點鐘喺聯和墟返屋企得行路同的士可以揀，小巴都冇架
喺火車站返去就2245打後嘅話，等屋企人車我返屋企

因為屋企住呢邊就唔會簡新界西啦，大埔又貴好多

老街坊， 我十年前已經搬走 ！祝你都快些搬走！

咁多留言，講得最岩係你！

粉嶺係垃圾中既垃圾， 唔好曬錢買呢到

樓主畢直去買，買嘉湖/上水中心/ 第一城/ 屯市 都比粉嶺好！

我都打算 2023
一筆過市區 (九龍)
買多一間屋..

大埔啲樓 樓齡都30年以上